# Проект №2. Создание анкеты для пользователя #

## Состав команды разработчиков ##
* Наталия Арсентьева
* Елизавета Попова
* Надежда Нефедова

### Идея проекта ###
Разработка анкеты для пользователя, которая состоит из 7 вопросов с тестовыми вариантами ответов, по 4 в каждом вопросе. 
Пользователь имеет право выбрать лишь один вариант ответа. После отправки ответов клиент должен получить результат - обновленную 
страницу браузера с двумя направлениями танцев, которые наиболее подходят пользователю, исходя из его ответов на опрос. Доступ к анкете 
можно получить, перейдя по кнопке из главной страницы сайта (главная страница - это проект №1). На странице с результатами также должна 
быть кнопка перехода обратно на главную страницу.

